(無相) 出一轉旺角, 嘩, 原來而家d女咁索

無相無相
要靚嘅好多對眼都好靚
要線條嘅好多都好瘦
要大波嘅好多都好突出
籮又有, 白又有, 低胸, 背心, 熱褲, 開胸
最慘係好多身邊都有仔 攬到實哂
我呢 身邊一個女仔都無
真係失敗, 失敗, 失敗
全香港咁多, 偏偏自己一個都無

10

圖都冇張抵撚你死啦

你的樣子如果，你的。。

把聲勁溫柔

屌你老母